[BNO] 中原CCL指數 報跌0.31%

23/10/2020 16:21
港島區CCL Mass報185.99點，跌0.31%。
Mola mola

又跌

個個星期都話見底 但個個星期都跌

擺到明有排跌,同03年一樣

一定係假跌

今次，BNO係推爆樓市的唯一機會

推爆都冇人接，回歸小魚港

wfc，今年走得切就得，下年都移民

快D移民去做三等公民

又被撚狗，柒到唔敢睇

英國D木c林城市等你

港島大跌wow

你應該恭送我哋BNO一族
幫你推爆樓市，多謝都無句

走la, 我向木c林城市反黎
淨係
成個城市仲開緊party
仲係唔戴口罩
都知道有幾垃圾啦

你班柒頭睇下大圍個新盤先啦

一月開始大量移民，
全部知識分子走人，
負資產大量湧現，
call loan,
ifc長龍，
大蕭條失業率100%，
支爆，
歐美八國聯軍制裁
大圍 唔知要死幾多人

你收啦今次

我好掛住啲Muslim舊朋友
佢地屋企好大 人勁好客 嘢勁好食
係杯奶茶真係好L甜 唔習慣

香港人好威咩家下？

你快D入教，仲鐘意就好

香港人真係值得feel proud of themselves.

陌生Muslim對你好 = 叫你入教

陌生香港人對你好 =
sell你保險 / 叫你買樓 / 水你炒股 / 屈你join plan

跌乜
16-10-2020 港島 CCL_Mass 報186.57點，按周升1.89 %
23-10-2020 九龍CCL_Mass 報175.09點，按周升1.46 %
個個星期都升1%以上
年底有最少有200

英國嘅人才離開冇有怕
有連登嘅BNO”人才”進城
“人才”表示: 英國今次發達了日不落了，復興大英帝國，我等口講大義，心裏坐享其成

上個星期先升緊1%
點樣個個星期跌呀

up乜柒？

樓主色盲未必睇到紅色字

英國缺乏人才，成日話乜乜innovation...
其一係因為呢個地方膠到人才唔會留喺度
Infrastructure 成Pat屎咁...apartment 豆腐渣嚟
不過唔使驚，我哋連登BNO「人才」2021-1 準備入城 用大義口號，加上坐享其成之術打救英國🇬🇧
復興大英帝國

光復英倫？可否走水貨？

紅色即係跌

原來香港每年有過萬人移民
原來非洲每60秒就過1分鐘

做連登大袋真係好忙
又出po 又貼圖 又分析

哎呀 個地球又唔小心轉左一下
又要check下估價先

估價又跌？

好快人踩人

又跌。。

現在已經人踩人la

木c林殺女性同異記也可以，
佢仲同佢哋做朋友

點都好過你做最低等賤民

你窮去邊一樣賤，
去英國做港蝗乞兒
可能比本地支蝗好少少
地方大
死埋一邊冇咁礙眼

係啊
咁你係咪好驚呢

快D介紹你D木c林
比你女友
同個妺
同個女

好啊
大家都係女人
啱傾啲

傾下點四女服待一夫？

係啊 全世界嘅人都有J

係
香港人真係好多垃圾

啲垃圾真係好憤世嫉俗

玩動物玩到成隻動物咁
周圍咬

真係好好笑 有無多啲？